老老實實高圓圓真係好屈機

氣質

你老母仲屈機

搵人救我

你低死

同長澤正美有啲似樣

肉

我

不

第一日上連登咁，睇黎令堂西痕喎

留名

救樓主老母

單身男女個陣既佢真係超正

單身男女，高圓圓係正到無論

趙又延 祝你生仔無屎忽

但是令堂痕了

大陸妹黎講 高圓圓真係好撚正又無乜大陸味

大陸有高圓圓

台灣有劉心悠

香港

心諗點解連登高圓圓post會負評？

原來樓主累事

蔡少芬

j圖呢